唔講以為小花嘔血

我都以為
佢內傷

喊緊

Hello darkness my old friend